電話本身淨係要黎上IG, FB

有咩PLAN岩用

上電信台問只係成班BOT自動回覆

冇乜所謂咪用限速
唔介意做狗咪中移
再唔係睇下個儲值卡post
有幾錢就有幾好嘅plan嫁啦

限速PLAN通常咩速度

3.6mbps 夠睇youtube嫁啦

21m果d同唔限速大部分時間速度都係差唔多速度